牛脷算唔算最underrated既肉?

滑而不膩

同隻牛打茄輪
不過真係幾好食

係

牛脷d肉質本身就爽爽地淋淋地 唔似牛腩有時會好un

咖哩牛脷飯

爽口呢個真 同埋可以兼顧到有牛肉味

牛脷最大缺點係好漏
食少少就飽

真係
雖然都係好鍾意食

牛車輪飯

勁鐘意食